香港人多數用邊幾間美股證券商？

IB
TD Ameritrade

重有無邊間多人用?

Charles Schwab

Firstrade

8 SEC

10k usd 本係咪無夠選擇免傭卷商？